銀髮藍絲做幾多文宣都唔撚夠一支英國旗黎

屌你老母 本來講得好報地
一句咁點解你地揮英國旗
以前港英又何曾有過自由
呢班人點解又要行埋一齊

覺得唔應該舉無問題。

第一，港乜英？用埋啲中共用語
第二，無自由？啱啱嚟香港嘅新殖民？

未出世就學多d先
use your brain
係叫港英政府

港英不嬲都係中共叫法。你就真係無用腦
而且點無自由法？

英國解密話過英國殖民地時代
曾經想推行民主選舉港督
係中共政府阻撓
8964事件罷工罷市上街遊行
乜嘢叫冇自由？
樓主係咪新移民嚟㗎

我發覺上一代好多人俾人洗晒腦
主權移交就講成「回歸」
香港政府（英治年代）講成「港英政府」
特區政府（中國香港）講成「香港政府」
不知所謂

你97後先出世？
淨係聽過中共叫港英餘孽
咪咁撚蠢去google下先講野

上面#6講咗啦呀新殖民
97前一向都只叫香港。
要指明的話就叫英屬香港。港英係中共用語有乜錯？

仲有當年無自由？你死撐完未？

你係咪唔識分自由同民主???

回覆不推文
負評上一頁

用你個死人腦
唔係敵人既敵人就係正確
當年係無民主自由 90年代先臨急臨忙做直選
你問下李柱銘劉慧卿個d當年都係同港督打生打死爭民主

仲有你衝出黎柒乜撚野
我係叫示威者咪撚再舉英美旗令文宣難做
你咁撚sensitive當我反示威???

你就真係用你個死人腦
民主同自由識分未？
你就真係衝出嚟柒。見你講錯嘢仲寸柒柒，唔屌得？屌你咪屌你囉

條友真係on99
香港冇自由
男人冇jj
李+x冇錢

屌你老母 我引藍絲講野
幾撚時係話我講 白撚痴

你上面邊撚度講過話你係引述其他人講？
仲有就算係又點？佢哋講錯你唔去更正？仲有藍絲係敵方唔係己方。

你就真係白撚痴，自己無知又唔認，剩係識用粗口又無理據反駁

"一句咁點解你地揮英國旗
以前港英又何曾有過自由
呢班人點解又要行埋一齊"

so?
咁叫“引述”？你自己講嘢1999就唔好怪人
仲有上面講咗，就算係又點？佢哋講錯你唔去更正？仲有藍絲係敵方唔係己方。

我點更正
一句壓埋黎話點解示威者唔叫舉旗個d收手
我話撚左200萬人得幾個 唔代表運動主旨
佢地話係甘心俾人騎劫

我駁唔撚到

你柒咪駁唔到囉上面有人講咗正確歷史係乜啦

英治時期
沒有自由
也沒有壓迫
要你自力更新
多出來的才給政府
現在生活所有全需要門檻
生活學業醫療住屋工作
令人不可能停下腳步
租金令你能輕易轉工轉行嗎
你能負擔手術費用嗎
你有本錢創業嗎
為什麼英治時期的人可以放手向前衝
為什麼現在要連基本的言論自由也要奪走
為什麼傷病的人認為健康不重要
真的要有癌症才懂得需要戒煙嗎